[Outlook 2016] online mailbox d mail 唔見左

小弟公司用緊outlook2016加ms個cloud mailbox，呢排發現有D係online inbox d mail無端端唔見左，search曬成個mailbox都搵唔到
之後問support開左個recoverable deleted既list黎睇，竟然俾我搵到個d mail
搵support佢地問左ms之後回覆話係我直接係inbox到shift delete左d mail，但現實係我都唔識呢個feature
有無巴打知道發生咩事

有冇用防毒scan mailbox?

有啊無virus....

你用邊隻防毒?試過 eset 同 Avg 都會delete左 office 365 上面的email

我地係用McAfee